完全唔明牙降冇啦啦沖出黎做乜

比牙演處刑CAM MAN都唔理佢

樓主去新疆再教育啦

導清而家d po真係娛樂台之中最低質。。。
真心

過街老鼠想洗白

認同

我係娛樂台之神

韓初媛 李佳恩

唔係反導 不過幾認同

你=娛樂台方力申

又針對牙降

小天使彩元qq

李佳恩玩撚完了

多謝牙降囉

唔洗多謝

唔知牙降夜晚有冇發惡夢佢兩個搵佢尋仇

佢晚晚訓到咕嚕咕嚕咁😴😌

姐係連一啲內疚都冇

你燈死JR就真係要內疚啦

冇支持過佢pd 個陣

唔係話見到佢同samuel入唔到果陣發誓以後唔睇pd嘅咩

我係唔鋸呢啲有實力又有領導才能嘅入唔到 啲垃圾就入到 我個陣淨係鍾意東昊同samuel

份人比較正義撚 sor9ly

牙降真係好能7 開頭影佢扭果幾下好肉酸..

佢冇左我=垃圾